感謝那300人神攻!

1. 證明連儂牆真系work, 迫使維穩機器發動! 我地方向正確!
2. 星期日大遊行之前攪單咁的野, 一定會好多人出黎行!
3. 警察放軟手腳(20個警察去對300人), 對示威者卻不斷增援, 明顯警察系好針對和平的人!

[香港] 大埔連儂隧道

我有拍底拆之前
有興趣嘅巴絲可以睇下

再起有何難

依個就係啲人吹到好撚勁嘅中聯辦諗出嚟嘅屎橋

三“拳”合作

痴幾多紙仔都包容唔同
支那真係小心易碎

張

班柒頭淨係識嚇鬼，笑撚死人咩

陣間再起過

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點